====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enjeu est de révéler des sujets et modes de faire pertinents sur le territoire et de trouver des voies nouvelles d ' action qui peuvent faire système en matière d ' urbanisme .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

